[有圖]條女比人渣波 兇手仲要笑淫淫

正評~~~條女好淫

條女係邊個

右邊條仔叫咩名

右邊摩牙

咪又係人扮

無講大話 正評

左邊隔人渣波要燒春袋

有波渣好招積

俾盡 巴打係咪仲未轉過黎

臭雞

我果日見到佢揸啦，佢就好啦果更做猩猩，我果更編咗做樹得個睇字

兩邊揸晒 !!

係到笑鳩我地
個表情直頭係:這些機會不是屬於你班死毒撚的